［東九龍第一間］觀塘Apm要開Five Guys了

今日經過見到裝修緊
這些M記食屎吧！

好貴

貧民窟開舖？ 想做善事

標準大薯burger 奶惜 就百3蚊了

窮人區開呢啲

但附近都多上班族

個薯好好食

係多廢老遊街，但其實觀塘唔撚窮

一定好多OL到時

多後生仔
其實應該幾好生意

預返工人口食啫。山上面啲窮西有西錢食咩

深水埗觀塘係十八區最窮

最窮CBD 2, 交通最垃圾 CBD 2

係咪要用英文點餐架
廢老食唔到

中環灣仔嗰兩間開始少人食

擺明啦開係商場

觀塘窮過深水埗

希望Donki都可以喺東九龍開返間

都有啲係講廣東話

Wfh

將軍澳嚟緊都有了

將軍澳其實屬於新界區

同我去

觀塘好多私樓

同一個價錢，響老麥食到你死

遲早變Triple O

但係仲有on9仔沖出嚟柒

觀塘已經蟬聯咗幾年全港最窮

開喺邊個位?

好！
同弘食一定好好滋味

中資不了

點解？
未試過Triple O

黨鐵出口 Apm入口

手語咪得

慢慢啲人覺得$100＋一個set唔值

又冇營養價值，吓吓成千卡路里食完又要減肥

但觀塘物價樓價貴過深水埗

物價貴好L 多。。都係啲返工人推高物價

有晒數據全港最窮有咩好話唔窮
係多返工人口同新樓貧富懸殊啫

個包好濕

新界咁大度度都近官塘咩？TKO 距離計近東九龍嘛，儍閪

有啦仲要今日10am開幕添

我屌你啦，有冇睇過天晉間酒店改咩名？
東九龍皇冠假日酒店啊

等睇廢老入去拎花生走

福喜爛肉梗係食死人